想買個BACKPACK去旅行

多數都係去四五日左右
最多七八日
買幾大好?
40L?
同埋唔知各位巴絲有咩推介?

紅白藍？

我有個45L係size岩岩好可以handcarry上機

osprey atmos

Burton啦 咩size都有 又靚

osprey farpoint 40

之前去銀行中心附近d樓上行出用品鋪買左個唔知咩laverland咁上下既牌子

$3xx ， 60+10L

用黎去左6-7次旅行都無爛過

得7 kg 你個袋幾細都冇用

osprey kestrel 48

Haglofs
Vaude
Black diamond

去幾日洗撚帶咁多野咩
除非你去露營姐

呢個都上到機~ 仲包埋防雨罩， 用左幾年冇爛過

留名做參考

當gip用？會攞幾多重野？

而且個樣係背囊界都算靚仔
但我個雨罩綠色 用黎行山勁多蚊痴係雨罩上面